有冇人喺外國讀書會報香港exchange？

咁就唔使煩住宿/visa啲嘢

當然有諗過同搵過
不過uni冇partner到 所以搵唔到

佢彈琴好大力 感覺不太溫柔

me

屌啊
呢個POST咁多文毒

一個香港 只有一間香港大學
一個連登 只有一個文學院毒女